新年d舖頭唔做生意真係好on9

特別係飲食
又蝕多幾日租比人
新年人流咁旺都唔開檔

咁你開間咪得囉

人地賺錢為生活，你就生活為賺錢。

咁樓主你黎做囉

你估個個都好似你咁奴隸咩

依家啲人唔等食

有人開，不過加價加到癡線，食杯麵冇咁嬲

你碌柒要出街食姐

唔係間間鋪頭都會年終無休